一人一個的士佬衰既行為

我先：人打燈cut線明明有位佢仲要加油唔俾你入黎仲要響安響鳩你